美女廚房 [1]

仲有半個鐘

冇万刀甲鄭中基梁漢文仲睇黎做乜

負評，上一頁

睇睇咩料先啦 垃圾就永不再睇

無鄭中基有乜好睇

見到個龜頭BOB 就知嘈
嘈到仆街

CCTVB啲budget咁慳又咁小器，有咩嘉賓值得睇

有農夫

留名待J 班美女.. ........(特別係樂兒)

@KFC Coffee

得第一集好笑

今集好難聽

召喚KFC

姑且可以睇下

不了

美女廚房 食左先講 假嫁d奶

根本應該搵佢地做主持啦

有無lavina

個腦自動loop鄭中基佢地首主題曲

營救 肚餓

罐水開罐 勁撩個蓋

金毛?
卓淇 ?

真係好嘈

睇農夫

唔係中基講既咩

自踩都無用啦

ali

呢句好似鄭中基講嘅

今集固定嘉賓？？

啊扑

TVB班港姐

kfc今集忙死

好耐無見Zoei喇

睇下班新女算

食左先至講

食左先至講

好似有農夫即管睇下

bob把聲

負皮咗先

真係好唔夾

姐係冇其他明星嘉賓啦

港姐同是非精...

抄master chef?

唔係果回事

主持都算...D美女真係差好遠

食咗先講呢？

農夫

識請
第一集就農夫

d 女好似幾正

個班女做乜事

7到喊 請班垃圾

好多雞

片頭都差過上一季

花瓶

不過有d女真係

假架D奶

果班美女係咪今年落選港姐+藝員訓練班

應該搵農夫做都好過佢地

完全唔想提上輯任何元素

洪仔

屌你老母首歌on9

港姐廚房⋯

係咁影啲雞好煩

我屌

垃圾到

無Ronald Edmond 同小方既人脈

而家tvb仲請到大牌？

垃圾

唔講句「美女廚房、食咗先講」

係囉
完全0作用

屌你老母淨係主持功力已經差好遠 如果唔係有農夫都唔撚睇

3個都係垃圾 學乜柒人做mc呀

嘉賓 >>>>>>>>>>>>> 主持

俾老蕭撚

睇農夫同洪狗就夠

咪得啲姐仔

Erin

想點

片頭好扮野 仲要集集都播

港女廚房

後面班女想點

1. 睇佢3個點柒
2. 睇FAMA

好多女

單文柔

唔好沉醉於過去啦

唔知乜水

以前粥粉麵飯都冇得自介

點解啲人個個一樣樣

仲有果件張振朗 帶副超似cool魔就覺得自己好把炮 又唔知自己黑人憎

冇個識

全部都係雞樣

班女想點.... 美味天使既定位？

介紹完冇一個記得 尷尬

完全第二個節目

其實上輯就算講解環節個陣
D主持把聲同語氣都好盞鬼
算啦TVB，搵班廢柴點做到人地咁勁

阮嘉敏

coffee 巴cap圖

個廠咁撚柒同細

靚模廚房

碧蓮

cut左佢啦
講完都唔記得啦...

余潔瀅

Mandy拉高全組年紀

片頭成堆女得Ali靚

有啲似黑澀妹

超多女 大部分識

咁多個名兩個字

等kfc 巴 cap圖慢慢睇

我要做廚神???

好樣衰

唔係請明星煮架

除左zoe 同鍾晴 其他

d女著高踭鞋煮餸?

啲女咁撚柒

屌請返呀kit啦

片頭曲畫面一個都冇？

比番阿kit我

蜜兒屌打全部雞

洛兒成個張鈞甯咁
但係咪整容整返黎？

頭先有個叫自己做homan 何man怡

屌你班學徒全部一撚樣樣咁，無個有特色

條女仲柒過kit

我要啊Kim

好想mute 左bob把聲

係唔係冇現場觀眾？

下 冇女嘉賓上黎煮？

我以為有⼃

還我kit mak

洛兒最正
似湯怡

周中呢

最老都係佢

有無下一個ab

請返周中好過

周中cfu呢

蜜兒

Jm9

好命

雪雪雪同假cool魔憑乜做主持

一開始粥粉麵飯都無人識架啦

變左masterchef

唔請嘉賓上來煮？

陳家樂條女個妹？

還我周中

胎屎條女

會唔會燒左個廚房

周中

阿kit

zoe 同 金毛卓淇

同第一輯唔同 咁你叫乜撚野美女廚房呀

無佢硬係爭d

洛兒好似係toyz 條女

張振朗有乜撚嘢用

周師傅呢

臭屋及烏
連個廚師都有種柒味

條女怕火 笑了

洛兒喺咪Toyz條囡

鄭中基呢

今集堆嘉賓做主持就差唔多

鍾晴唔掂喎
think big個樣勁柒

個旁白都係個個

咁多個一齊煮 ？

who

屌好核特啲名

屌，咪撚叫美女廚房啦，都唔係個回事

周中師傅

冇一個特別靚

點解係涼浸浸...

俾粒星黎睇下

蘇文強把聲十年如一日

無線只係識用同一個名

舊版最深刻係kary同官欣娜

腳粗

D囡真心一般

現場觀眾都無

得旁白把聲合格

d女係幾正
但太多

以前6-8個岩岩好

屌你周中同kit呢

冇樣睇

冇眼睇

洛兒

直程叫農夫做mc好過啦

脆魚？

無觀眾冇哂互動

Lokyi好淫

做乜

頭先d女有咩用？

屌，新出果個男人乜水

點同張鈞甯比呀
起碼我幾肯定譚真一唔會訓覺諗起佢先

簡兒

介紹比有錢佬揀女咋

平民觀眾睇呀bob咋

洪9扮美國隊長

睇呢套野唔識笑喺咪正常㗎

屌呀，睇唔到樣咁睇咩
想睇女又睇唔到
想睇佢煮又睇唔到

農夫做主持好過啦

呢part有d新意

呀bob 一個solo 可能好過3個夾

honey係貝貝????

第2個係靚湯？

觀眾lur返出黎都勁好笑

好心換農夫做固定主持啦

提脆魚 洪狗個樣

無周中點叫美女廚房

有咩意思

抄返上兩輯又話食老本

得個旁白無變過

唔想估

咁果十幾條女有咩用

余凝有妹 ?

靚湯?

洪
肥媽都係鬼妹

正常
睇翻以前個D到依家都仲係識笑

係得佢...同另一個伍樂怡J 得過...

旁邊個4 眼妹............

睇左幾分鐘已經冇搞笑feel 成班好似真係黎學煮野咁

估乜9 接受唔到

痴線 佢唔用返個模式咁睇咩

屌那星
搵三個嘉賓做主持仲好

第3個係sunlight?

冇現場觀眾 係咪驚冇人黎

學廚黎？

...

想睇鄭中基

無樣睇？

玩死啲後期

on9咁樣完全唔好睇

個個識煮滿漢全席睇黎做乜

還我周中呀kit！

一陣會唔會又sell bigbig shop

農夫同洪仔做主持就差唔多

啲主持好正經

我屌 成程遮面 不如咪撚拍啦

咪係 想睇lavina rainbow d波ja ma

其實唔撚想估

高抄全部都無野睇

我覺得佢地仲正

屌 我都想講 on99

d女陪笑？

無粥粉麵飯 負皮

後面啲女做乜9？

真係on9，快啲開估啦

面型柒

請返哂班自己tvb既人，有撚野好睇

d笑話好尷尬

On9睇唔到樣睇條撚呀

好無聊

估乜鳩野 直接開樣咪算

結果成班係度估人 無人理佢煮野

重播以前果啲咪算囉
又慳到皮又好笑

請識煮既 有咩好睇

一啲氣氛都冇 仲要變聲 on9

美女廚房但唔出樣

做咩鬼

屌

以前d 人煮得好笑 d

開頭以為後面d女先係煮野食 我屌好撚多餘啊

個opening已經feel到on9，懶係好撚好笑咁自抽

屌你老母正正常常好似之前咁做就算啦，咩撚嘢估邊條女喎，on撚9

春捲

叫大家去買廚具

應該有一個係蔡思貝

d gag 做乜9

無現場觀眾食到跑入廁所點好睇
btw 雪雪雪個人好悶

啪啪聲

好突登

果3條友係咪請唔到嘉賓

其實做緊乜野

有個似貝貝

On9,剩番女可以睇你就遮撚住晒

快撚d開估

想睇後面班女多D...........

FYY?

屌, 三個主持真係唔撚得

真係智雯

ALI呀

請蔡思貝同達哥同場做嘉賓先睇

啪啪聲係咪fyy

成日影purple

呢個似manman 唔係就王君馨

屌 影幾影又影後邊d女做乜

On9 遮l住睇咩野

so funny.....

無樣既美女廚房

有無得J架屌

on9 直接出樣啦

睇相同ig story幾好 但睇think big真係好柒
係咪得罪左tvb d化妝同事

好悶

屌佢，美女廚房無樣無聲聽睇黎把撚呀

著咩鳩圍裙，咩都睇唔到

做緊乜鳩嘢？

D人講野都唔好笑

估乜鳩

唒時間 估乜撚野屌你老母

成套野靜到好尷

屌老母揀神秘 一個女藝員都睇唔到樣

坐最尾果個黎陪坐咁

purple最正

樣都無 jm9

似吹水節目

跳舞嗰個

遮住咗個樣，我做觀眾無咩投入感

tvb d 藝人都已經唔出名
仲要遮住 唔俾佢地爆光多D

不如改農夫同洪狗做主持啦

其實呢, 我就係想知邊條女煮得勁, 邊個煮得差.
遮晒樣, 咁即係淨睇主持同嘉賓旁白

依家變成估女

on9當有趣 同去戲院睇戲班人笑一樣

蒙面廚房

以前有，請到mandy liu 級數
依家睇死佢全部請返自己人

睇美女廚房但美女遮樣

無樣睇來把撚
最好睇係佢地煮餸個樣

串過馬撚

屌 抄又要威

變撚左蒙面廚房.. 好尷尬

清談節目

又冇現埸觀眾

痴線

究竟睇緊乜 又遮面又變聲 發神經

第一集就賓穎，夠趕客

而家d女虛偽咁多邊有以前咁好睇

隔住面紗黎互動 悶到死，掛住估
冇得去搞搞震

Tvb廚房

洪狗個樣好殘,仲老過蕭正楠

咁樣就15分鐘

屌

放埋d錢打格仔，又無驚喜又無笑點，又唔知佢地係邊個
有咩好睇?

睇死佢收視仆直

pk呢度個post太快

好撚悶

Toyz條女好撚正 不過條女為左上節目連名都改埋

到底後面班女做乜撚?
又冇作用 又唔係影住

蒙面廚房

估咗先講

on撚9

另外兩個助手黎，求期搵d野佢地做得啦

搶唔返個一廠黎做就注定失敗

後邊啲女學徒負責企？

邊個？

清談都無咁悶啦

好差好差
完全冇氣氛

除左畫面靚左之外 真係唔夠以前抵死頂癮

死垃圾

屌你老尾蒙面廚房

下集先開估？

改名啦 蒙面廚房啦

我以為佢出面請D O靚妹黎玩.... 點知全部係藝員?

D對話好撚硬

成套野可能全部TBB 自己D演員上去圍威喂

啲奶假ga

3日2夜

會請到D電影人既

三日兩夜咁多條女好似呢個最無睇頭

成節都唔出樣 終極on9

弱智到 邊鳩個諗既idea

屌你老母 重播以前美女廚房都冇咁嬲

胎屎係邊位

睇傾計
on99

做乜撚野遮哂又變聲 master chef加全美一叮再加蒙面歌手 ？

睇咗呢套野 突然覺得啲廣告好好睇

咪係 唯一可以想像下同十幾條女屌係咩感覺

呢15分鐘做咗啲乜尻

大家一齊罷睇啦
好嗎？

點解既

嘉賓仲正

邊個想睇你估美女
有冇撚腦

估美女廚房啦叫

老老實實 前面有人話重播 真係仲好睇過依套...

最唔撚想睇就係龜頭bob 咪玩啦

以前好睇就係睇佢地煮既過程 主持串佢地 依家遮晒 佢地煮果part完全睇唔到 做咩事 睇主持旁白？我不如去打飛機

有冇巴打知 講鍾意啪啪啪聲

邊條淫西???

個場好冇氣氛

呢個post快到laglag地

我覺得失敗到即使係FAMA都救唔番

屌我寧願你食老本喇 而加九唔搭八

個個連登仔事前係咁屌,又話唔睇......

到最後個post 推得快到.

屌你老母又變聲又蒙面，都無睇開tvb，識撚估咩

煮野係美女學徒以外玩手指舞個班 咁班美女學徒黎做乜春 同埋個張振朗真係垃圾黎 擺佢喺到唔知做乜春

農夫 + 張繼聰好過啦，哂撚左個節目

邊個

我覺得幾有新意喎
橫掂一陣就開估啦

度橋有d 心機
蒙面廚房應該日韓綜都無？

tvb又一見好唔識收
飛虎
宮心計

林峯當年就係咁走埋

老豆老母食飯逼開cctvb...唔想睇都要逼住聽

農夫做主持應該好睇好多

算好好 農夫幫好多 下集冇佢地就慘

以前係直接互動，去搞搞震
依加變吹水，0笑點

直接出樣咪算
而家吹水多過影條女點整 又變晒聲
邊撚個諗出嚟炒咗佢把啦

話係男人炒緊餸我都信

半集都冇出樣 睇把撚
搵仔去煮最好出女樣都得啦

搵農夫做主持好過啦

佢把聲同語氣加內容壓唔到場
係咁帶頭盔D人黎 又唔好笑

請D O靚妹又話2打6唔撚識

on9冇樣睇，美乜女廚房

全美一叮唔肯定有冇，但肯定抄蒙面歌手

fyy/mmc

我想睇美女 唔係睇公仔頭
我想睇雞手鴨腳, 一係睇超勁, 跟著 主持 嘉賓 串嘴

唔係睇 估人

識跳舞果個似係morning chu

美女廚房你請返自己tvb d女仲乜鳩

以前鄭中基佢地人面廣

可以請到stephy 袁靚靚 果d 非tvb既人先好睇

屌你依家又遮樣又用返tvb d人撚好睇咩

變撚左清談節目

個節目變咗估女，唔係睇女煮野食

美女廚房樣都無得睇

唔撚想估囉

組合 Toyz 條女 係"駱兒" (其中一條女)

我唔撚想睇傾計呀
屌

祼體廚房有冇得諗？

蒙面歌王咩

係咪有ekids終止戀愛條女

唉屌你老母 唔做好過做
好掛住以前美女廚房

一係原班人馬
一係龍咁威人馬做 仲撚好
再唔係農夫都算鳩數啦唉

屌你老母 未睇過節目愈睇愈sad
好似勾起以前d初戀回憶咁

以前好撚好睇

唔夠人搵thing big同新訓練班湊夠人數

屌你老母你翻返獎門人都無咁嬲 你依家比埋d垃圾我睇 真係有你d廢柴司儀加埋廢柴導演先玩到我啫 屌你老母cctvb

條橋咁on9緊係無人用，請堆靚女上來遮住佢地個樣

係

咪係 上面仲話有心機

3年主持會唔會太廢

冇觀眾d笑聲好似差少少

屌 出樣仲好笑啦屌你老母
懶神秘做埋啲on9野

變左清談節目，都唔撚係煮野食

後面成村人係咪真係無作用

以前真係好笑
依家好悶

完全失敗
美女廚房就係睇佢地廚藝有幾咁差

垃圾到呢
啲主持講嘢又唔到肉
講嘅嘢又唔關事 廢撚到

鄭中基做大佬 万刀甲 同 梁炳 真係好正

果陣真係個個星期日坐定定睇

好正

suey

呃500蚊show錢 現場觀眾都唔洗請

後面班女真係托柒
完全冇作用
真係貪好睇
屌

美女廚房，估咗先講！

轉左台, 屌你老母遮到十點半好無, 叫我睇三個麻甩老? 食撚左屎?

激到kfc都出聲 之前係得賭群, 冒險王

想知道哂邊3個女嘉賓之後繼續打機

係 但係依加個過程簡化曬

套野好撚垃圾 估條女係邊個把撚咩

屌你老味睇到好尷尬

冇現場觀眾 主題曲on9 班女全部花瓶

個廠靚左丫 製作有進步

認真問後面成村人係發生咩事？會有份煮？

六個喎

係囉 ON99

冇曬觀眾，主持又冇鄭中基講野咁一針見血
最敗筆就係隱藏曬d樣，明明呢個節目就係要睇d主持嘉賓當面窒人

咁又唔係呀，再拍獎門人，我覺得仲衰過呢套

坐係到三個做主持一定好過企係到𠴱三個
睇農夫串洪狗仲好啦
龜頭懶好笑 蕭狗on99 淨低一個淨係識扮chilam

提供舊版美女廚房
傳送門👉🏿

大家一齊罷睇啦

開個節目比班女上位

連登仔 唔好睇住黎屌啦 助長個rating

而家一影就好淡定咁整緊
又遮撚晒面變埋聲 有咩好睇

咁都要改

有農夫係度都笑唔出

屌
唔撚知邊個煮
on99

屌，無樣，欣宜都煮得啦

佢地講野好正經 變返一般啲節目既口吻

執柒左佢啦

有女睇都話,
唔通 cap 公仔頭咩,
諗條蹺果個 on99

冇現場觀眾 咪搵班花瓶頂

懶係有創意

講啪啪啪係邊一個

好好睇喎

其實做咩搞到咁複雜，你只要抄上一輯個模式，然後請而家嘅artist上嚟煮，套野已經肯定爆收

除此之外好撚多無謂鏡頭 好撚影響

盡踩

屌 自己人 我想睇raimbow lavina d級數外人

ali？

主持人已經趕客

心穎bb

咁都係美女

早排用mytvsuper翻睇左一次
笑到gapgap聲

還我鄭中基

屌你老母成個煮嘅過程都冇就煮完

後面班囡其實要黎做乜

不如叫農夫做埋主持

呢個講野咁低B

Bob又抽水正仆街

農夫搞笑能力同鄭中基差太遠

錄完幫全世界含撚

佢真係有影到煮果個process咩

Bob: 似樣喎

已經預想到以後佢會講咩

差啲喎，okay喎

農夫好笑過班主持

好撚廢套嘢

根本都冇咩artist肯上去

學煮野食

賓穎

係咪ali？

以前d美少女廚神
湯怡 JJ

洪仔個look好型棍

陳凱林條木嘴囉
估估估
估你老母

來俾人揀來食

有湯怡？

原來後要班女做埋觀眾

開樣未呀屌你老母

賓穎都ok a

d背景音又廢

以前啊

洪仔好撚型棍

全部遮樣
Kfc都冇野做

樂宜之前 cosplay 18 號

sunlight?

好on9. 美女廚房冇女睇.

梁凱程最正

Sunlight

做街頭果D𡃁妹上去煮

咪問你係咪有囉

倒亂檔恥笑環節 完全笑唔出

估女定煮野食架

kfc食kfc

咪再無啦啦影班女一秒得唔得呀 九唔搭八

班學徒得個睇字？

屌你老母成程係咁傾傾傾傾乜柒

估得就中架啦

洪永城好型

屌 尻估咪可以睇樣囉

可唔可以唔好再影後邊班女

有湯怡?

唔中我食屎

唔可以

請tvb家賓

自己人邊好睇嫁

屌你老母

咪撚 on9 啦 tvb

美女廚房呀, 公仔頭出鏡重多過個嘉賓
係咁估人估人...

做埋歡眾架要

好撚悶呀屌

估撚錯哂

龔個加拿大咁黑

估女托咩

成半集係到聽變聲 真係好難頂

屌拿星 揾番集請super girl上黎仲撚好啦

估錯晒 柒到仆街

龔嘉欣

嘉賓仲多口水過主持
仆得街啦

唔太掂，一有前你比較就好失色

巫婆呢晚靚過賓穎

巫婆有20套劇咩？

其實d女麻麻地

估人估左半個鐘
都冇睇過佢地煮
on99

笑撚咗
開完樣已經煮完 咩流程呀

開門個個都係仔

估唔中 好L odd..

襲嘉欣

冇湯怡?

嘉欣好似識煮野食的

煮嘅過程成程都冇撚影過

真人幾靚

集集估人估半個鐘?

後面班女 好似美少女廚神咁做就夠啦，做觀眾係有d多餘。

估唔中起馬食返d垃圾睇下

又話介紹介撚左去邊

農夫得一集咋
搞到笑都冇用

bypass哂煮個過程 仲有咩好笑

完全冇煮過野 得鳩UP

湯唯定湯怡

可以熄機

龔嘉欣真係好L假
但要契妹揀呢D就一流

全程吹水

巫婆都唔係美女 同個節目名唔配

屌佢老母冷夠哂神秘咁, 以為請左咩國際巨星上去

楊怡

吓？？煮完啦？？

張振朗同雪雪雪係到做乜

屌你老母

原來龔嘉欣咁撚淫

鍾意啪啪啪 唔怪得坤哥 忍唔住

c君

後面個班齋企？

洪仔好撚型

嘉欣好正

其實你地最想tvb 請邊個返黎做嘉賓

下冇得睇佢地拿手唔成世
叫咩美女廚房

邊撚個justin

Justin

好撚正

Justin好靚仔好man呀

有啲大陸綜藝feel

龔嘉又執過來？
個樣唔同左咁

馬浚偉：noted

其實啲嘉賓個片頭已經出賣晒，唔會有咩驚喜

明明套野講煮野食
點降可以飛哂d煮野食

一係就攪笑一係就認真
而家咁拍真係兩頭唔到岸

換主持 換音樂 加現場觀眾 唔好請tvb家賓

得罪講句 仲衰撚過大陸

果件justin係邊撚個

悶到仆街

佈景板

頭先我都估係晨晨

開咗樣好睇番d

以前班地獄廚神

見到都o嘴
成班TVB自己人

越睇越掛住鄭中基佢哋

以前邊會咁高分

原來又係藝人煮，招募班女係布幕

Justin 幾靚仔

官恩娜 吳雨霏

嘥左一集時間， 下集可以完全唔駛睇

冇得負分

陳鍵鋒煮野唔錯

就快訓著

龔嘉欣好正

等睇ali

每人拎一支野賣廣告

屌 全部tvb圍喂威

如果dd姐做嘉賓就爆啦
不過人地一定唔肯

大陸最少有觀眾交戲

後面班女係點？

根本佢就垃圾

悶撚到 以前嗰啲嘔落垃圾桶同火燒廚房去撚咗邊

觀音娜
真地獄 椋名凜

中伏

睇到好撚尷尬

D女同嘉賓互動唔得

後面嗰班負責笑

檁名林

痴線 同以前根本無得比

農夫救世主

有觀眾會無咁悶

一啲都唔好笑
悶到

後面d女好似飛釘

Do姐點會肯食垃圾

還我外人

好悶....點解睇唔到 煮個個過程

lur 野食都無ronald lur 得咁好笑

個廠咁大反而影出嚟效果仲衰

果件phoebe 咪亞視仔條女

完全冇心情睇

雪雪雪完全唔好笑

做煮嗰個

心穎其實幾好笑

冇火花 冇笑點

乜尻黎架

愈睇愈悶

班女坐係後面做乜尻

不如成場擺晒鴻福堂啦

農夫搞氣氛仲勁過三條主持

農夫仲似係主持

農夫講野仲多過個三個主持

炸雞脾

做雞

咁撚多人睇
一路睇一路屌

我連佢要煮咩都唔知
一黎就試食

搵老細

果三條友收皮啦

好掛住方力申

啲奶假架

檁名林 果集有林侯聰笑撚到痴線

諗起鄭中基第一集個個比十分
依下已經好好笑

班主持好唔得

真心農夫加洪永城做主持仲好

咁快就煮完

黃心穎其實好易做到話題同好笑
班主持 ..廢撚到

其實要煮乜 ？

後面班女似足中國綜藝班受薪觀眾咁，唔係笑就喊，但明明就唔好笑唔感動

好撚尷尬

一堆人坐係度碌撚咁

黃心穎好似單機咁

好好睇

三個各有各煮

希望自選菜式果part會好d

以前
鄭中基9up
小方咸濕
梁記就不停嘔
好睇勁多

垃圾 好悶

掛住呀kit 同周中

d主持皮笑肉不笑咁

冇左幫啲餸改名

下集無農夫都唔知點睇

後面班女....

呀BOB係咪第一句台詞:馬明未食過嘅嘢，我地食過呀

班囡用黎陪笑

唔知點解我會想睇杜汶澤粗口版嘅美女廚房

有無人覺得啲運鏡好怪

個個都有備而黎
驚就唔好撚上啦

好掛住佢

背景似到。。

仲以為睇緊《我係小廚神》

不停嘔

周中 呀kit 都好撚正 依家個唔知乜撚王子

下面唔黑咪得

影下後面d 女算啦

之後幾集冇埋農夫, 點頂

我估都唔會請到咩大卡屎d人

好似釘姐同佢班姐妹、toby、掌門人個班一定請唔到

而家個節目係圍威喂，全撚部拍tbb戲d辣殺

有無link可以睇返之前個d美女廚房

唔係好掂

我老母岩岩話有農夫做主持應該唔差

我話農夫得一集

我媽話咁唔洗睇

播返大玩特玩好過

會係咁影佢地點煮 之後係到笑
完全唔知佢地煮咩就話上碟

最好笑係呢個

班女企喺後面陪笑做乜鳩 以前唔係會幫下啲嘉賓手嘅咩

已經無人笑同大家尷尬 仲可以係咁講

記得以前美女廚房有波睇，有非無線藝人，有周中搞gag，有觀眾，依家變咗純烹飪節目

佢地做返嘉賓is ok

農夫做主持好嗎

Do姐更加唔會上去比人當狗咁撚

D人講野唔夠mean

完全唔好笑

一樣咁黑
利申屌過

個個十成九學過少少上來
以前果d係識就識
唔識就唔識

成日扮到live咁

做乜咁鍾意玩aerial shot ?

前幾頁

重播舊果輯仲高收視

而家係 嘉賓>主持

屌 比農夫做仲好

烹飪都冇
得幾十秒

Youtube仲有冇舊美女廚房
想揾返黎睇

呢個真

套野唔好笑呢

下下一個大頭影落去
其他人咩反應都睇唔到啦

廣告仲好睇過節目

整一味餸就去咗半集，咁剩底果半集應該係學徒

唔知咩名同蕭分量仲少過農夫

係咁眨

好撚垃圾 冇火花 唔好笑

啲女無問題，係主持問題，下集連農夫都無，大粒明星又請唔返，你話點拍落去
不過三個主持，阿BOB真係最正路，其他個兩個完全無作用俾到個節目。

大玩特玩仲好睇

bilibili

影幾下農夫又飛去後面啲女, 影一兩秒又飛去陳凱琳, 然後又一兩秒飛去個三條友

個廠好空，一唔講野就靜哂，完全無氣氛

影後面班女真係好突兀又尷尬
係度扮笑 ...

根本就係果個廠

你班仆街又話冇人睇
追POST追到我

舊版真係好睇好多 家賓主持都敢玩 鄭中基識搞氣氛 周中夠搞笑
而家個個顧儀態唔敢放有咩意思

唔睇又點屌呀
大部份人都係因為以前睇過美女廚房先特登開黎睇下新既做成點架啦
唔好懶鳩柒醒啦

追我故
上面有

正想屌呢樣野 睇到眼都花埋

前面有傳送門

後面班女thinkbig feel

咪係 一個連詩雅打曬成堆人

冇左錢國偉，美女廚房都變垃圾

因為係咁踏

主持同嘉賓都唔識9up
你估真係睇你煮野好睇咩
想睇你9up 咋

最柒係之前講到會招募街外人，點知最尾係啲tvb自己友同出面model公司搵堆人黎充數

班女係後面做乜鳩呀

如果唔係農夫
呢套野真係唔撚睇

好撚好笑

係
成班點到即止咁撚樣
但又要懶好笑

雪雪雪邊識做主持架

exac7ly

放心, 下集會冇曬人

幾時都話連登仔真係神黎
睇左兩part已經見到之後全部集數的嘉賓

究竟係邊個on9咁有諗頭擺成堆囡坐係度乜都唔洗做
學骨場等緊俾老細揀

佢做阿ben一世下巴

嘉賓黎 下集唔駛睇

悶撚到

但根本唔係要阿bob 嗰隻主持技巧
要上輯嗰種下下都串條女唔識煮野先好睇
同埋今次冇觀眾真係
搞到成場都好假

還我大玩特玩

同舊真係兩個層次

下一集無咗農夫更加唔洗睇

以前班主持同嘉賓星味高幾條街

後面啲女全集 :

農夫盡晒力架喇

個旁白配音係唯一有上輯影子既野

十年後拍仲要差咁多
廢撚到 搵唔返原班人馬都算
點會揀呢三個主持 一個咁大嘅節目

pk生都有5分上

吳雨霏同官恩娜

以前唔係456分咩？

隔幾秒就影一影後面班女笑

屌你
D剪接做咩撚 D鏡頭飛黎飛去

咁撚中伏都有分……

好撚垃圾 下集可以唔洗睇

咁都6分

鳩俾分

美女廚房第一輯一開波咪又差唔多

個個都咁高分，冇負分？

冇觀眾差好遠

令人更加懷念以前既美女廚房

烹飪過程又短,D時間大部份變左估嘉賓身份
有時無啦啦影後面班女,班女又唔知有咩用,煮又唔係幫手又唔係

佢話生啫， 影都冇影過

咁都有6 7分
以前ronald 0哂佢啦

今輯比分都鬆手，有咩好睇

個三個主持好撚廢 完全冇氣氛

咪就係 煩撚到呢

屌啦星d分鳩比

如果係以前
負咗分啦

佢地係咪痴線，以前咁樣煮出黎-10分都有啦，仲捨得比十分

小氣方俾啲分都冇偏頗到咁

拍得衰唯有跳鏡頭

亂比分

改節目名啦屌

放咁大張台係度做乜尻

到底tvb係咪轉咗剪接, 做咩鬼變成咁

得翻個旁白一樣

Zoom到阿Bob咁撚大做乜尻

還我連詩雅

唔撚睇啦 去沖涼算 悶撚到咁

今集出動農夫，應該已經係今輯最好

屌，得果一個鐘仲幫新女抬轎

坐後面左邊個班女 第一排 中間個個孖邊妹叫咩名 求ig

可能收斂咗

黃卓琪變返做依啲 明明已經有劇拍 仲要港姐

屌，又介紹

又介紹一次

低能燶曬到7分

痴撚線 咁都有分 唔撚夠mean 就唔好睇

已經轉咗去明珠台睇電影

龜頭嘔返出黎都8分

你冷靜d

想覺以前掉啲野食 但係依加

咁撚辛苦，做得好嘅都跳去其他公司口廿

點解煮既過程飛撚左

你有冇睇過架 洗唔洗比埋link你重溫下

雞扒雪條橙皮

中間

而家咪出美女學徒囉， 嘈乜鳩

伍樂怡同洛兒一齊出要幾戇鳩先諗到

頂 弱智
又話生 又DUM落垃圾桶 仲有39分

班主持個樣勁眼訓

果陣佢比stephy全部10分 成班笑9佢

hell我係洛兒 hello 我係樂意

其實估人真係好撚多餘

幽默大C

呢d女做雞都嫌貴

幽默大師

做緊乜春...

幽默大師真人?

成個節目 嘉賓質素又唔掂 主持又唔掂
後面堆女着到咁密實坐係到 又冇咩野睇 都唔知做咩
首歌難聽又煩膠到爆
成個節目都好垃圾

卓淇

屌好掛住以前三個主持呀

頭先呀bob吐嗰下造作到呢

幽默大師? 玩橙皮

影衰曬美女廚房個名
tvb真係垃圾

屌你老母成班係到玩食物 完全唔覺得好笑

好似想抄ronald 咁

影班女煮嘢仲好過三個藝人

點解無nichole kam

keyy同lokyii正到

。。。。。。。。。。。。。。。。

奉勸各位唔好再嘥時間睇呢個垃圾節目
寧願開youtube睇以前嗰啲

and wu

中間果個好似幾大波

卓淇做乜要戴眼鏡

主持不如 曹永廉 蕭正楠 黃浩然仲好啦

龔嘉欣個d應該全部10分啦 其餘個兩個咁都6 7分

痴撚線，玩食物咁

原來大家都係第一時間諗起幽默大師

不要玩弄食物

好尷尬

kam都無簽

屌你龜頭bob 噴出黎d 汁係咪跌哂落d 雞扒到

係，起碼夠癲

食落喉嚨好舒服

好廢個節目真係

好撚娘

擺明啦屌，以為咁係上輯成功既原因

比d腿我地J好過啦 屌你老母

比你丁

屌！d剪接唔得之外，d聲搞到好奇怪

點解d野整到pat屎咁都有88分

18條女得3個叫出下手,咁其他15個做乜

右邊王卓淇

王卓淇撈唔掂？要做呢啲角色？

班女女唔掂
搞到d女係以唔識煮野食為榮

佢地煮野依part 有冇2分鐘

咁就完啦⋯⋯

趕頭趕命咁

KC Terry仲好

佢幾正wo kam

成套野d剪接好似好趕咁

呢條大陸婆

以前有人話浪費，佢依加真係浪費 擺明唔夾，夾硬煮

3分鐘

咁就煮完

無開電視都唔明啲鄰居笑乜

睇舊個d真係全程笑

晒腿好過

一睇就知崇泡臭閪

種播之前個輯我驚爆收視

好那西

個美女學徒係咪之前比連登仔話好自戀果個黎

而家叫你煮呀 唔係玩呀

蕭正南講嘢悶撚到....屌你老母收檔啦

完全唔好笑
不過後面啲女幾正

最後個髮型師玩佢

yes

點解個節奏硬係奇奇怪怪, 睇完一輪好似唔知睇咗咩咁

岩岩果PART睇D素人鳩煮好似仲好睇D

支那西

舊版監制係邊個 點解唔搵返佢

舊個幾個主持如果睇緊實睇到屌出聲

留番之後集數

阮嘉敏

係咪唔見左搵G?

好悶下

死老野仲扮young

錢國偉，走左啦

唔好話點解又要屌又要睇
睇完依集，以後唔開

痴線 咁快爆po

.

班美女學徒亂咁黎煮啲垃圾 仆街你叫個五星級酒店廚師將雞同雪條一齊佢都企喺到啦 成個節目搞到九唔搭八

同意

阮嘉敏 正

阮嘉敏好撚正

我睇到有啲嬲

D主持會去搞亂擋/幫下手
依家個班人係咪諗住坐到完場?

鄭中基睇呢個會有咩反應

除左個VO之外，一啲上輯嘅原素都冇

對波又ok

重播第一輯可能仲高收視

Master chef咩

襲家欣好靚

仲要抄埋master chef

以前最多係唔識煮，依加真係玩

假
全身人工

万刀甲不了

呢幕更似MASTERCHIEF

屌 殘酷

扮 masterchef

啲女啲樣好怪
但有1 2個都叫有對波

完全反映到CCTVB呢個電視台嘅現況
以前啲成功嘅元素全部無晒，啲"創作"全部都係得個殼

mc

個景好似

會做幾多集

抄人 master chef

唔識煮野食/煮得核突仲覺得好威威好開心？
獻醜不如藏拙

估黎緊下集到邊3條女出手

不如重播, 我諗收視會高啲

神秘盒

Master chef 神秘盒

masterchef

以前班主持好mean
D女又玩得

個廠景好似大陸個d煮野比賽節目

中間幾靚

睇官恩娜好過

唔想比tvb玩

右面成個william hung

右邊個肥妹妹撚樣衰

掛名節目
換節目名都無咁嬲

MORE???

個廚師

你無野呀？咁都好睇

美女？ 邊撚度美女呀

全部係雞黎咋

咁cheap得一隻蟹？

三件垃圾
無氣氛唔識搞笑